呢個身形體態你會畀幾分

樓上幾個笑西?

拉

y

你25我老豆

兒登

你老木係？

減下肥啦

@大健樂

黃小健

一般

100分

聽講兆健溝女好勁

咩2c

大兆健

呢個post 引晒班25狗出嚟

址左